啱啱瞓醒，請問黨鐵有無提早收皮時間？

好似無見佢公佈

仲以為會封油尖旺至長沙灣各站，無料到

10點收皮